偉衡體育中心外被刑毀 牆上被噴「不要普通話」

浸會大學學生因不滿首度舉行的普通話豁免試合格率太低，早前「佔領」該校語文中心。上午8時許，浸大偉衡體育中心與廣播道一屋苑之間的小巷，被噴有「不要普通話」、「歧視」及「NOPTH」等字句。3句字句被噴在逸瓏豪宅後巷牆上，另一句則在浸大偉衡體育中心牆上，相信與近日浸大事件有關。

上午10時許，警方接獲報案指，廣播道1號屋苑外牆有塗鴉，暫列刑事毀壞案處理。至上午11時許，警方圍封相關字句，在場調查。

據了解，涉事位置昨晚仍未被塗鴉，於附近工作的工人今早才發現相關字句。

遮住佢做乜柒
普通話三隻字係粗口嚟㗎???